去左油塘拎羊仔。。。。。。

圖？

係邊買, 幾錢隻

點解成日開post 講羊？

全新50蚊好抵啊

因為我真係好中意

咁都屌

男人老狗成屋羊想點

女人都可以玩電單車 男人唔可以玩羊既

玩我ok?

ok

屌死你

一陣見

屌你老母

咩app

carousell

垃圾

有無咩門店可以買到

冇呀 我都想有

仲引唔到你條on9出黎 嘻嘻

我去開一間你覺得有冇得做

無